有無人同我一樣22歲仲係a0...

其實我都幾享受單身嗰種自由自在無拘無束嘅感覺
但某啲時候都會覺得如果身邊有個人就好喇
同埋由於屋企唔太和睦 無家嗰種感覺
有時都真係想離開原生家庭組織一個屬於自己溫暖嘅家

我已經22歲人但一次拖都未拍過
雖然都有男仔追過 但追親我嗰啲都係我唔鍾意嘅
我鍾意嗰啲又唔鍾意我
唉..... 唔通我真係註定要孤獨終老？

請善用起底功能

就快25a0

你42歲

關咩事？

hi future me

你先係

又有男朋友 又會打飛機 依家又A0

樓主同人share ac

打飛機就真係打飛機？你咪撚on9啦成頁cap出嚟破壞layout 仲衰過班廣告撚

人妖

有幾十人share 1個account

啲人自作聰明想誣衊我

有男朋友嘅A0?

冇家庭溫暖唔識拍拖

暗戀人當咗佢係男朋友

唔識對人好

又sm又打飛機又玩重口味野 不過a0

雖然知你假膠
但我真係26 A0 我覺得呢一世都係咁了

爬晒文先講啦7.7

22歲 A0 hi

試吓食辣

車厘妹貢rich唔怕

［比我抖下得唔得］付國豪（付豪）被打gif流出

想chow你

你52 a380

rich 嚟有鬼用，有錢同有仔係兩回事。錢俾唔到男朋友一齊同行嘅嗰種溫暖。

你啲私人嘢自己開post講

吓真係車厘妹

我都a0狗啦

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機

哦

你講緊邊個?😂😂😂 我唔get, anyway, 都改變唔到A0呢個事實，而且我唔rich....

你爬文啦話咗依個膠post啦叻唔切

我哋交合ok？

好想叫鴨破處

有用咩

今日紅工遊行好多人相睇

食親辣嘅都係單身靚女

發燒唞吓聽日先出

成日開post 開到人格分裂咁，好難唔嚇走人wor 。
利申：A0

抖你老母

抖抖抖，中共就最想你抖=永不翻身

24 A0

人類對於未知係會恐懼抗拒

你孭我行囉

same ar，但冇計

大佬 講過一句計就交合
交流下都要諗諗

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機

而且我紅巴黎

男朋友愈玩愈重口

新會然係咪唔識爬文㗎好煩

點識(樣ok高大)男仔啊

我就係想打交流😅

鳩吹當秘笈

睇你打啲野 我feel到你係五官不正 身形肥胖嘅女仔
我見意你做多啲帶氧運動 食小啲垃圾食物 好快就變a1

又釣狗公

無心情9up

尊重啦
佢mi泥,咪能歧視

出親街都有人叫我靚女
我建議你打返好啲字......

無pm點釣.......

乜係mi泥？

美女咁解

mi泥點會係美女

我話ok就ok

做毒撚都好既 起碼慳返D錢
唯有咁自我安慰囉

咁真正意思係咩？？

我啊婆次次落街市都有人叫佢做靚女

孤獨到咸能咗點解我咁靚都要a0?!?!!!

咁你啊婆都幾靚

收皮la

睇嚟你未有覺悟為自由犧牲一切
我地連登仔個個都有晒覺悟 辭晒職搞罷工 叫屋企人瞓街 食西北風
為咗支那死 不惜攬炒 搞焦土
估唔到你今時今日仲喺到抖

點解我咁靚都要收皮？！？！？！

我夠鐘休息
有咩pm我祕書

晚安我的連登小伙伴！

庭b到未

禾冷氣軍c

呢個...唔好笑

😂😂😂

人人都以為我有男朋友
以為我好有經驗

男人老狗 又扮係女又扮呢樣果樣 a0我諗係真

+1

笑死

a380 仲想扮 a0

【醉愛越南菜】
知唔知道我最鍾意食嘅越南菜係乜嘢？
答案就係 No 蠓！
夏天大家除咗要注意蚊患之外，都要留意蠓嘅出現呀！蠓雖然會吸食脊椎動物（包括人類）嘅血，但並唔係傳播疾病俾人類嘅重要病媒。蠓患一般有較強嘅季節性及局部性，每年溫暖潮濕嘅季節是蠓活動嘅高峰期，而茂密又多枯萎植物嘅環境容易滋生蠓患。針對性地喺呢啲環境：
1. 施用殺蟲劑
2. 定期清除垃圾、落葉同其他凋枯植物，以及清除沙隔／排水明渠內嘅堵塞物（例如淤泥）
3. 定期修剪生長茂密嘅植物

就可以減少蠓嘅滋生地，有效控制蠓患！

詳情去呢個網址睇下啦：
#越南嘢食真係好好味 #Pho都ok #但生牛肉就不了

你唔受我炸嘛

62了

禾邦里修c😘

我認真... 你唔好諗住笑

好想拖手手👉🏿👈🏿

男人老狗仲多疑過啲女人有女朋友我諗係假

米尾 本小姐冰清玉潔

啱啱去院撐警集會 賺咗兩千蚊🤤

關我咩事...

你係who啫

40年後係

比濛狗睇
做咩搭嗲。。

拿去買gear

咁你咪去佢post講囉佢都唔會入嚟

排隊ok?

不 拿去叫雞

冇理佢啦，太得閒冇野做

直入唔使排🥺

即係畀我啦

煩夠未？

=.= 俾麻友刀吾俾梨

幾時先面對自己係中女呢個事實

27A0

令過麻油=.=

ok sorry呃咗大家 我24歲...

6

你係咪數學唔合格？

Dse 有2 但我自己覺得有4

嚴重懷疑樓主人格分裂

笑撚死人

直必唔好入我啲post 心都煩埋

A 唔A0都好 明天必需出黎

聽日唔出嘅去大灣區共享榮耀啦

加油呀🌻🌻🌻🌻🌻🌻🌻🌻🌻🌻🌻🌻
痴撚線 以後只準說說笑🤫 ...

你要求高炸

我係要求高
所以自作自受

And u ?!

22好後生

收皮啦死毒撚

最鍾意見到啲on9懶醒cap低佢同frd笑

隨機打人...

加減數無錯過

A0都唔代表可以鍾意到唔啱feel既人既
如果因為唔想A0而同一個自己唔太鍾意
咪棧搞

我都係26歲A0

你加油啦
我放棄架啦

好呀好呀 撐你呀不過打之前單聲 我想走先

枝蘋果綠呀

有沒有去佔領旺角

明天著咩色衫逛街好呢？

thx &88^_^

ok..

唔做犯法嘢㗎禾😊

都係吸熱色㗎啦

女怕乜無人要

唉死啦，身體想走但個心冇走到... \/原來我m底...多謝樓豬

靚仔就留個contact我調教吓😄

我條女女話要唔同顏色

但你做援交

你囝囝呃你飛得啦

合法援交

係囡囡
飛唔到

你les嚟㗎..

唔好攪我後面wo

同你一樣

你家下歧視lgbt

你不如約樓主明天逛街

到左廿中你會覺得搵個合拍既人仲重要
同埋有少少家底準備結婚

利申: A2

唔搞後面無訂搞

天啊

歧視成個男人嗰啲tb...

屌你啦仲想扮A0

每次拍唔啱人=無拍過

每次冇高潮=冇被屌過=處女

話咗你垃圾又出嚟搞事

幫你解釋=打劫你😳

我得顆真誠嘅心
劫我啦

師父 有咩感悟

21歲A0
人生已完

嘩 😂真係全新既解讀呀。痴撚線🤣👍🏻

諗起有個同事，佢成日話冇女朋友問有冇介紹， 到有介紹啦，點知佢話不了原來佢冇女朋友但有老婆 又學到野.....

破處未？未破埋我單

我追你啊 不過我好自卑。。。

比你估中咗
通常噉樣估人哋都會係lady boy

自卑嘅靚仔？

吓唔好啦
唔鍾意 識過一個好乞人憎

女人嘅秘密

差幾日
等吓我得唔得